<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andrea Paola</title>
    <link>https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Andrea Paola</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Mi concepto sobre la cultura en el desarrollo de software ha cambiado mucho desde que conocie el mundo de la tecnilogia hasta ahora, en un principio entendia que todo se trataba de sacar el proyecto lo m치s r치pido posible y exigir al equipo como sea, repartir las tareas y no vernos hasta que sea en d칤a de la entrega, almenos esa fue mi expericnia en mi primer proyecto d la universidad; despu칠s los direentes caminos d la vida me llevaron a pausar mis estudios universitarios pero no mi desarrollo cono presional en tecnolgia, lo mejor de la vida que me pudo pasar: entrar a comunidades, relacionarme con diferentes comunidades donde conoc칤 gente sorprendente con ganas de ayudar a cambio de un gracias, una sonrisa y la enorme satisfacci칩n de haver hecho un cambio, las comunidades me hiceron darme cuenta que la cultura en el desarrollo de sotware se trataba mas de sacra un proyecto en una semana, sino de un vaje completo de aprendizaje, apoyo y retroalimentaion, respeto y confianza son los valores quye ahora relaciono con este te,ma, y baya muha dedicacion.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://paoladaft.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
